邊度再叫暴大人撤邊個就係鬼

如題
暴大有一半人都係宿生
對宿生嚟講，呢度係屋企
當然，成個香港都係屋企
但佢地真正每晚渡過漫漫長夜嘅地方係喺學校宿舍
試諗下，啲綠曱甴企喺你屋企門口話要攻入嚟
你會唔會開門比佢地，留間屋企比佢地慢慢玩殘然後自己走咗去？
學校對中大人嘅意義，街外人未必明，但唔明就收聲唔好撚亂咁吹風叫散水多謝
係人都知「留在青山在，哪怕冇柴燒」
但屋企燒咗就係燒咗，承載無數回憶嘅地方冇咗就係冇咗
就算由曱甴燒然後重建暴大，當初回憶都返唔到嚟
所以，暴大人一定會堅守陣地
光復山城，光復香港

自推十連1

自推十連2

自推十連3

咪再叫暴大 係中大！中大！中大！

自推十連4

推
班綠曱甴嚟到你屋企你會唔會割個廳畀佢
然後自己匿入房呀
唔好咁戇鳩啦
啲學生住喺嗰度㗎

自推十連5

死守啦，走條L 咩!!

暴你老母

無得撤

暴大又好，中大又好
總之呢度唔止係學校，亦係屋企

守衛家園, 寧死不屈

米奇老味呢隊仆街野數緊人民幣?

吹得棄城風，即係想盡減你人頭再攻

戇鳩仔大把校友自己都咁叫
你乜撚野事

街外人唔明大學係幾重要
有大量soc物資、soc房、活動空間、開會空間
失去以上既野，就好難搵另一個地方成為抗爭既據點
仲有，大學代表住學者既意志同尊嚴
毅進仔咁憎社會尊業界別同知識分子
佢地唔可以攻醫院、商業大樓
但係大學同教會之類象徵意義，就成為佢地既目標